求聖誕脫獨方法

我先，一齊出嚟
咁多精心的安排嘅活動點可以少左你！
多你一個好多

hi,又係小弟呀，1224倒數遊行紙已入

推